學車嘅同我入黎

假設你地考車嘅時候，前面有個紅綠燈要停，咁就停低等啦，如果e個時候喺你後面有架白車響曬燈，咁e刻大家會點做。
照喺行人過緊馬路時砵住咁開車比架緊急車出左先
照等埋紅綠燈完先行

R波大力俾油

問啊sir行唔行得囉

考牌重要定人命重要

即刻落車指揮交通 助人助己 為社會出分力

考牌

交通規例第61條 你估考官睇住你犯法會唔會比你pass?

響燈即係點

姐係出緊bi bu bi bu 聲再有埋閃燈

落車同救護員致敬

打死火燈 落車比身份證學牌救護員檢查

𠼭人夾硬去唔得，因為要安全第一

冇人我會扭左向前貼左邊

我覺得呀sir 見你係盡責道路使用者，心裏邊會加分

亦唔會話你出界

睇阿蛇心情

肥左救護員唔會可憐你幫你俾錢重考
老閪都唔郁

有朋友遇過
朋友同考官講佢讓白車
考官無答
朋友衝燈讓完
繼續考

合格